圓方戲院仲係咪咁高質？

高鐵開通後
近排睇新聞九龍站已經
圓方間戲院會唔會已經

都幾多大陸人睇

D 幼蝗係到E 哇鬼叫， 你睇埋我果份

人流旺先好

而且以前都無乜去嗰邊，分流多D人唔錯

早兩年去睇個時 冇咩人講野
對我黎講睇得好舒服

寧願坐215X 去星影匯睇

利申 圓方附近員工

我都成日去星影睇
不過除左1院 其他都唔太

係阿 不過我覺得the grand 真係劣質左好多
本身樓上已經好多蝗黎睇
卡通片直情係重災區
星影匯真係又平又靚啦算係

坐W2仲快

鬼佬垃圾都大把

中上啦，不過the club有半價好抵睇
同埋成日都見到明星

the grand 多小眾戲睇
BTW我早排喺你地鐘睇少年法內情
睇到尾段你地消防鐘誤鳴，事後我隻耳弱聽左好耐最近先好返

個場都舊晒啦 岩岩開果幾年就正

戲院冇屎味已經偷笑

支那蝗又想轉移視線

之前睇sicario伏已中
d大陸人係咁細細聲講野